跟住落黎個步係勸人罷工罷市

14年個個屌大台
今次上心啲既人都想自組同打游擊（上次山東街真係work）
但可惜留守唔夠人（身在外國睇連登知）好似926咁樣可以守
亦唔夠準備裝備，唔好話打，守都未係14年咁樣既LEVEL
警察今日裝備應該係比14年最勁個陣仲準備得多
但我地就（好似）連14年高峰個陣既資援級數都無
當年肯留既大部都係學生，5年過去 year 1 都返工了

其實香港好大部分人怕帶領衝突要承受後果
我覺得第一步係要叫郁人罷工先
因為係無法律責任最入門，同時亦係奴性解放第一步
如果香港人連放棄返工都唔肯
你點叫佢同政府硬碰硬？放棄目前「安逸」既生活去坐監？
亦都唔好剩係target14年有留個班，廣納全港打工仔

香港罷課其實有好先例，唔難叫郁
流動共學其實好有凝聚力
到時打工仔都做返學生

我明可能有人我唔係香港今晚無幫手有咩資格出聲
見到咁樣其實我都好想返香港
今晚我都有朋友受傷
但係我屋企人供我讀書
低下階層出身，身邊好多親戚都係鐘意去中國吃喝玩樂
而家身在外國擴闊視野，將人地好既practice話比家人知
帶領佢地認識社會政治生活密不可分同樣重要

今日外國反修列集會我都有去
見到好多外國人都好關心
甚至有個話佢master dissertation係寫香港political environment都好感動

唔能夠係你地身邊
我都想一齊討論下，希望都幫到手
大家點睇？

再開過因為上個post太多自推了但真係好想討論下

邊個議員唔支持罷工
下次選舉 一票不投

意思係決心地同意

捉哂班議員出來表態
邊個議員唔支持罷工
下次選舉 一票不投

星期二下午要開始行動
星期三可能政府會夾硬過三讀
過咗就冇㗎啦
大家做足準備

其實學生組職有無諗過聚返埋一齊？
始終其實學生於社運好大力量
曾經既罷課不罷學都比到好好所象社會

自膠一打

其實學生組職有無諗過聚返埋一齊？
始終其實學生於社運好大力量
曾經既罷課不罷學都比到好好既印象社會

一定要捉班仆街泛民議員搞罷工
唔可以再送死了

同時進行有無可能？
睇下外國環保問題個後生女因為罷課都引起好多關注
簽反修例其實好多都仲係學生呀

自推

家陣又唔係要你地曠工劈炮
拎一日AL SL洗死 ? 大不了一日no paid leave .... 咁都唔肯做就含撚啦屌

其實全香港一日唔返一日真係好大威力
今日有上街既2/3都夠癱瘓香港

全香港一齊唔返一日

又自膠

關鍵係社會要有個氣氛集體罷工對抗惡法
三幾百個人罷工 = nothing

除左多啲social media傳開去
我覺得同身邊既人講下外國點做都係一個好既切入點（？）

推